依家用google search野成日出支那網

有冇啲咩search engine可以取代google?

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

[Chrome] 讓Google只搜尋繁體中文網頁 - LIHKG 討論區

更新：[Chrome] 讓Google只搜尋繁體中文和英文網頁

你個on9網咩複製貼上都唔work
又唔俾人select text

將搜尋引擎設定為

我search乜都彈每日頭條